話說今日買毒品 條友同我講Free HK

就算你哋真係黃絲 我嚴重要求你哋 扮藍絲

拉

保護手足 不分化 不割席 賣毒品又點 黃絲不屌自己人

樓主有冇上次買ar15條友個contact